［造句練習］力威健身。肥腫難分

力威健身。只操上身

悶唔撚悶呀柒頭